feel到譚仔單野cc台又要炒車了

成班冷氣軍c仲係到叫人裝修

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌傳送門﹕

藍紅黑裝修

裝乜柒修啊，係咪冇腦定點啊？

cc台手足話譚仔你有份？

聖地亞哥 一小攝人嘅堅持造就一百萬人嘅奇跡！

中到啪啪聲

友台有邊日唔炒車

FC次次做到一半搵到位入人地就算
求其搵到好似有中資關係就話裝修
好彩有正常巴打繼續FC落去

[正視聽] 香港譚仔/三哥都係100%日資，反而香港丸龜先係63%中資

炒哂
究竟係乜撚嘢又要人交cctv
交咗出嚟又話係假

點解可以咁撚7蠢

呢個時勢真藍都唔會貼啦
何況一個日資商家
cc台弱智究竟有幾多

cc台放fake news唔屌，波台出膠post就屌到仆街

Cc台日常

三毛分化撚 blocked
拉